呢個尊敬嘅警察又衝出黎領獎

好心唔好聲大夾惡
人無恥便無敵
又再一次體驗